求名，以前coco既漫畫

好細個記者coco有套漫畫
講日本劍豪既
有部咩咩劍神機既物體
但唔記得咩名
有冇ching知
好想重睇

剣豪伝ルーレットバトラー

👍

套野好似腰斬得勁快